用手拉低自己隻右眼 呢個就係尖沙咀中槍女示威者既未來

而香港既未來 就係你地手上
八月三十一號前 林鄭月娥你再唔回應香港人既訴求既話

香港起義

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

全面不合作運動 癱瘓香港

佢傷我地手足一隻眼，我地要佢永遠伸手不見五指

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

另外 Mon post既狗
你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

deadline 太長，民怨咁大應該儘快升級，佢兩個月冇次係低頭， 死線根本係廢

Mon post狗 屌你老母

香港起義

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

用手拉低自己隻右眼

幫手推